靚湯妹妹

其實我主要想講究竟係幾無禮貌同自我中心同唔理人感受先會打個咁嘅caption然後tag返當事人

利申：口德邨邨民

雖然我都覺得家姐靚啲

阿妹5靚